<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<?mso-application progid="Excel.Sheet"?>
<Workbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet" xmlns:o="urn:schemas-microsoft-com:office:office" xmlns:x="urn:schemas-microsoft-com:office:excel" xmlns:ss="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet" xmlns:html="http://www.w3.org/TR/REC-html40" xmlns:dt="uuid:C2F41010-65B3-11d1-A29F-00AA00C14882"><DocumentProperties xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office"><LastAuthor>Lik-</LastAuthor><Created>2025-05-06T02:09:00Z</Created><LastSaved>2025-06-11T06:35:13Z</LastSaved></DocumentProperties><CustomDocumentProperties xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office"><ICV dt:dt="string">C0EC76EF69A94A81896FD0F0C289EE47_13</ICV><KSOProductBuildVer dt:dt="string">2052-12.1.0.15374</KSOProductBuildVer><KSOReadingLayout dt:dt="boolean">1</KSOReadingLayout></CustomDocumentProperties><ExcelWorkbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"><WindowWidth>27945</WindowWidth><WindowHeight>12255</WindowHeight><ProtectStructure>False</ProtectStructure><ProtectWindows>False</ProtectWindows></ExcelWorkbook><Styles><Style ss:ID="Default" ss:Name="Normal"><Alignment ss:Vertical="Bottom"/><Borders/><Font ss:FontName="宋体" x:CharSet="134" ss:Size="11" ss:Color="#000000"/><Interior/><NumberFormat/><Protection/></Style><Style ss:ID="s49"/><Style ss:ID="s50"><Alignment ss:Horizontal="Center" ss:Vertical="Top"/><Borders><Border ss:Position="Bottom" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"/><Border ss:Position="Left" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"/><Border ss:Position="Right" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"/><Border ss:Position="Top" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"/></Borders><Font ss:FontName="宋体" x:CharSet="134" ss:Size="11" ss:Color="#000000" ss:Bold="1"/></Style><Style ss:ID="s51"><Alignment ss:Horizontal="Fill" ss:Vertical="Center"/><Font ss:FontName="宋体" x:CharSet="134" ss:Size="11" ss:Color="#000000"/><Interior/></Style></Styles><Worksheet ss:Name="Sheet1"><Table ss:ExpandedColumnCount="9" ss:ExpandedRowCount="4" x:FullColumns="1" x:FullRows="1" ss:DefaultColumnWidth="54" ss:DefaultRowHeight="13.5"><Column ss:Index="6" ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="105.75"/><Column ss:Index="8" ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="89.25"/><Row><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">sku</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">title</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">description</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">price</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">stock</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">image_link</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">brand</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">ean</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">delivery_time</Data></Cell></Row><Row><Cell><Data ss:Type="String">HLB-04</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Zwarte wandel-koerierstas - Waterdichte schoudertas - Koerierstas - Buitensport-koerierstas - Reizen voor mannen en vrouwen</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Productomschrijving&#10;&#10;WATERDICHT - De schoudertas is aan de buitenkant gemaakt van de nieuwste Oxford-stof en aan de binnenkant van sterk en duurzaam polyester. Hierdoor is de rugzak lichter en stabieler. Het is de moeite waard om te vermelden dat de Oxford-stof deze schoudertas een strakke, stijlvolle en georganiseerde uitstraling geeft en tegelijkertijd voorkomt dat vloeistoffen in de rugzak spatten en de spullen nat worden.&#10;Grote capaciteit - De schoudertas heeft compartimenten en verborgen veiligheidszakken, waarin u gemakkelijk diverse spullen kunt opbergen. Genoeg ruimte voor powerbanks, cosmetica, zakdoeken, ID-kaarten, mobiele telefoons, sleutels, paspoorten, koptelefoons, enz. Tegelijkertijd ziet de uitstraling er stijlvol en strak uit, kan hij worden gecombineerd met alle kleding en accessoires en is hij zeer comfortabel om te dragen.&#10;Multifunctionele rugzak, mini-crossbodytas, borsttas - Deze schoudertas kan worden gebruikt als borsttas, crossbodytas, schoudertas en reistas, geschikt voor buiten, op kantoor, tijdens een dagje uit, op reis, bij het winkelen, op school, op feestjes en op vele andere plaatsen. Comfortabel om te dragen, u kunt het kruislings over uw borst dragen om dieven af ​​te schrikken en tegelijkertijd uw handen vrij houden, ideaal om onderweg te dragen.&#10;Verstelbaar ontwerp - De heupband van deze kleine rugzak kan naar wens worden aangepast aan de maat. Verstelbare schouderbandlengte: 60-110 cm. Mensen met verschillende lichaamsvormen kunnen de lengte aanpassen naar een voor hen geschikte lengte. Het binnenvak is ontworpen voor dagelijks gebruik en de schouderband is groot genoeg voor telefoons met een scherm kleiner dan 7 inch.&#10;Breed scala aan toepassingen - De borsttas is geschikt voor zowel mannen als vrouwen. Ideaal voor werk, winkelen, zakenreizen en dagelijks gebruik. Veelzijdig: U kunt de tas meenemen tijdens buitenactiviteiten zoals hardlopen, fietsen, kamperen, wandelen, ontspannen, etc.</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">14.9</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">300</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">https://stock-cos.mabangerp.com/365615/51juAZecRsL_1745399821.jpg</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Merkloos</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String" x:Ticked="1">6117918650273</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">6-8 working days</Data></Cell></Row><Row><Cell><Data ss:Type="String">HLB-05</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">Digitale wekker met RGB-verlichting - Digitale klok met 2 alarmen - LED-bureauklok met spraakbediening - Snooze-functie met helderheidsregelaar</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Productomschrijving&#10;&#10;RGB digitale wekker voor de slaapkamer&#10;Ideale cadeaukeuze&#10;De digitale wekker voor de slaapkamer kan niet alleen gebruikt worden als kinderwekker, nachtlampje of decoratie voor in de slaapkamer, maar is ook een geweldig cadeau voor een verjaardag, Kerstmis, Nieuwjaar of de eerste schooldag.&#10;&#10;Dynamische RGB-tijdweergave&#10;Dynamisch RGB-sfeerlicht&#10;30%-100% helderheidsdimmer&#10;Spraakgestuurde alarmfunctie&#10;Snooze-functie&#10;Batterij back-up functie&#10;&#10;Dynamisch RGB-kleurveranderend display en sfeerverlichting&#10;Deze luide wekker beschikt over een nachtlampje met 7 kleuren en een digitaal display met 8 kleuren en instelbare helderheid.&#10;Dankzij het dimbare RGB-display en het nachtlampje kunt u de helderheid naar wens instellen. Dit is een geweldig cadeau voor kinderen.&#10;&#10;De volgorde van de kleurverandering van de tijdweergave is: wit, rood, groen, blauw. RGB-kleurverandering: willekeurige kleur. RGB vloeiend van links naar rechts. RGB vloeiend van boven naar beneden.&#10;&#10;De volgorde van de kleurverandering van het sfeerlicht is: warm wit, rood, groen, blauw, paars, RGB-veranderende regenboog.&#10;LED-wekker met 2 alarmen die op verschillende tijden kunnen worden ingesteld&#10;Dit digitale RGB-horloge biedt u de keuze uit twee alarmen, zodat u verschillende opties kunt instellen voor uw dagelijkse leven.</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">23.66</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">300</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">https://stock-cos.mabangerp.com/365615/O1CN01a6U2SD2CaTPGCMLdO_%21%212210770668490-0-cib_1745400390.jpg</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Merkloos</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String" x:Ticked="1">6117918650280</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">6-8 working days</Data></Cell></Row><Row><Cell><Data ss:Type="String">HLB-347</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Hangmat ophangset - Draagvermogen 150 kg - Hangmat van roestvrij staal 304 - Stevige plafondhaak - Stevige hangmat montageset met bouten - Geschikt voor schommelhaak, muurbevestiging</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">De hangmatophangset bevat twee hangmathaken, M8-oogplaten, roestvrijstalen zelftappende schroeven 4,8*60 mm en bouten (M6*60 mm). De benodigde boor heeft een diameter van 10 mm.&#10;&#10;De robuuste plafondhaken zijn geschikt voor houten gebouwen, bakstenen muren, hout, enz.; de robuuste hangmathaken worden geleverd met bevestigingsmateriaal om de haken aan de bakstenen muur te bevestigen, en de schommel kan zowel verticaal als horizontaal aan het plafond worden opgehangen.&#10;&#10;De hangmatophangset is gemaakt van roestvrij staal 304. We hebben nu ook de schroeven geüpgraded naar roestvrij staal 304, wat sterker is dan voorheen en geschikt voor installatie aan massieve muren, plafonds, vloeren, terrassen, bomen, enz. De robuuste hangmathaken bieden een stevigere ondersteuning bij het ophangen.&#10;&#10;Wanneer correct geïnstalleerd, kunnen de wand-/plafondhangmathaken 150 kg dragen; de hangmatophangset voor binnen is zeer geschikt voor het gebruik van een kinderschommelstoel voor uw baby, die duurzaam en eenvoudig te installeren is.&#10;&#10;Heerlijke hangmathaken zijn perfecte muur-/plafondhaken voor doe-het-zelf ophangklussen binnen en buiten. Ze zijn eenvoudig overal te installeren. Ideaal voor yogatrapeze plafondhaken, stevige schommelhaken, het ophangen van hangmatten binnen, ophangmateriaal voor schommels, plafondbeugels voor schommels en ophangsets voor boomschommels. Geniet altijd en overal van een ontspannende tijd. Hangende hangers kunnen ook aan garagewanden worden gebruikt om goede ondersteuning te bieden aan hangende objecten.</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">17.99</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">300</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">https://stock-cos.mabangerp.com/365615/O1CN01IDRXLM1g0EF5faaUO_%21%212891214079-0-cib_1749522757.jpg</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Merkloos</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String" x:Ticked="1">6117918654516</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">6-8 working days</Data></Cell></Row></Table><WorksheetOptions xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"><PageSetup><Header x:Margin="0.3"/><Footer x:Margin="0.3"/><PageMargins x:Left="0.7" x:Right="0.7" x:Top="0.75" x:Bottom="0.75"/></PageSetup><Selected/><TopRowVisible>0</TopRowVisible><LeftColumnVisible>0</LeftColumnVisible><PageBreakZoom>100</PageBreakZoom><Panes><Pane><Number>3</Number><ActiveRow>10</ActiveRow><ActiveCol>7</ActiveCol><RangeSelection>R11C8</RangeSelection></Pane></Panes><ProtectObjects>False</ProtectObjects><ProtectScenarios>False</ProtectScenarios></WorksheetOptions></Worksheet></Workbook>